明明細仔同陳冠希100% MATCH, 呢間傳媒仲要死兜似霆鋒

真係同陳生成個餅印咁

最尾到 跟本係細個希哥😂